(年經) m記music playlist

通常播啲歌都好高汁
但有排又係到loop starboy
到底邊個set

真心想知 有冇M記員工可以答我

aga
gin lee

幾個月前: 尋尋找找為個都找不到

都幾常播廣東歌
仲要係高質歌手

baby come on come on

flying by 是我的寂寞神態

呢排成日播Imagine Dragon好正

啱啱播緊

好撚洗腦

去環球個youtube揾

Baby baby don't you don't you back down

屌以前會播蘇打綠添
好撚正

有播過Body Say
佢地係d細路面前播d sex songs真係幾好笑

無篩選過就播既 究竟點決定播咩歌

more

基本上m記播親都係環球既歌
應該簽左約,去佢個youtube channel應該有齊

M記都幾緊貼 早前你的名字 佢真係覆RADWIMPS隻Human Bloom

好多aga 有時出去聽到aga就想食m記

原來係咁

呢個真 一係就食m記既時候心諗點解無aga

fetish

太多失眠情人常常祈禱守護神

失憶於散步徑

聽十萬次都唔知乜撚野詞黎

發現新大陸咩
係人都知球記同m記有合作